有咩電影係驚既恐怖既，但唔會有野彈出黎嚇鳩人果d？

想睇呢d 戲
但唔鍾意忽然有野彈出黎或音樂突然大聲果種
有冇推介？

The Pianist
叫鋼琴家定唔知咩

好撚恐怖 冇野彈出黎
有心理準備先睇

And Then There Were None： 無人生還
少恐怖，重懸疑
之前睇返校個開槍音效嚇到我彈起
如果係屋企睇有得較大細聲
我覺得返校都唔錯

正
睇下先

正
thank you!

返校有jump scene

呢種叫白色恐怖

Come and See

The silence of the lambs

Midsommar

The VVitch

The lighthouse

The Nun

呢套正野呀

Hereditary好撚邪

捉啲猶太瞓喺地逐個打靶同掉個輪椅佬落街個段到而家都仲歷歷在目

回魂夜 1962 張瑛 白燕 姜中平 楊茜 李鵬飛 葉萍 高魯泉

Saw I
Saw II
Saw III
Saw IV
Saw V
Saw VI
Saw VII
Jigsaw

建國大業

9成indie (A24)嘅恐怖片都係氣氛為主

Triangle

Hellraiser>Saw

Shining

留名